［學神］考永孝街，有咩要注意？

後日考啦，好撚驚

注意唔好有大剔

利申：棍仔van

咁啱睇緊你個post

考咩時段

我係永考pass 已經揸緊車

出去同番黎小心貨車爬頭

一腳踩到底做一二一二

考兩點

學下點搶快期

12月頭永考街pass 12月尾已經玩緊車仔

兩點真係祝你好運

點解

貨車上落貨等入倉
如果轉出永基路個路口有個仆街泊左係到頂撚住你就慘
好就好在未到放學時間同過左學校放飯時間

我考果陣 咁岩 有架van 係度落貨 , 呢段路真係要慢慢行，記熟d 路線

來啦來啦，MolaMola, I am scared
有無人打下氣

過死車記得打燈望鏡做足d
小路出大路點都停車望一望

我係lihkg同高登見過兩句野對考車有新既睇法:
1. 唔好以為上3波係為左開得快, 其實2波同3波都可以行40, 但考試就係要上

2. 考車唔係考你揸車有幾勁, 係睇你安全意識, 即使死火都無大不了, 都會pass

我第二次考個陣小路出大路比架小巴遮住,睇唔到有車出, 一見到即係dup車就死火, 之後抱住肥撚硬既心態繼續鳩揸 點知
利申: 葵盛圍新路舊路各考一次
兩次都係153